有咩辦法可以睇到bilibili 1080????

得480
申請會員???

會員720
大會員1080

死返上去囉屌你老母

大會然

比錢共享中國人殊榮

支持b站 即係支持版權 支持日本

想問下大會員個1080p+即係幾多p,
睇落好似分別唔大

我普通會然睇到1080喎
不過都應該去買大會然架啦 乜都搶先一星期

放大黎睇先有分別
我用部Sony 42吋電視睇
可能心理反應覺得1080會蒙小小

普通電腦moon 1080p係標準 你開條4k片佢都係縮細
所以4k電視先睇得出

富有使我們相遇

我問會然明眼人借ac睇